深水埗手足小心有人影鳩我地

推

幾時都要戴口罩

今日成條觀塘線都係便衣狗

SSP多數藍/淺藍
冇學識用wechat, 鍾意乜柒都分享朋友圈既廢中廢老
影相一定會多
盡量先勸阻， 唔聽先屌走佢

記得要保持禮貌/冷處理
手足們要好好保護自己
加油！

如果有啲藍蛆偷影手足就試吓唔小心撞鳩爛佢電話

請多多支持 BYE BUY DAY